# Бекенд приложения для тестирования
Реализовано на Django, DRF. 
## BestTeam project
Реализовано:
1) Регистр Компаний. Круд компаний, апи отдачи.
2) Регистр Продуктов - прилоежний для тестирования, с версиями. 
3) Создание и редактирование чеклистов.
4) Создание и редактирование заданий, включая задания с подзаданиями (реализовано через родительски элемент)
5) Апи получения чеклистов.
6) Апи получения тасков по чеклисту
7) Редактирование пользователей и ролей для доступа к админки.

